[有圖] 點解天琦唔跟黃台仰流亡海外?

今朝新聞講黃台仰流亡到德國 好多人問點解天琦當年唔走
記得早排City學生報有講過點解

[為何梁天琦當年要回港受審呢？]
在電影地厚天高放映後，不少人心中亦對電影主角梁天琦有一道問題 ── 「為何天琦當年人在海外，依然要回港受審，面對被判囚多年的可能呢？」這亦是當年黃國桐律師心中的疑問。黃律師在電影放映後分享時憶述指，天琦當時說過「因為已經有好多人（2016年旺角衝突後被控罪人士）入咗去（監獄），我唔可以唔理佢地。」所以天琦沒有選擇流亡海外，反而是回港受審。黃律師又指天琦一直是精神領袖，領導著整個法律團隊，所以才能有早前數宗暴動案的勝訴。

推 天琦真係好好嘅領袖

想念天琦

天琦當時說過「因為已經有好多人（2016年旺角衝突後被控罪人士）入咗去（監獄），我唔可以唔理佢地。」

嗰陣地厚天高放映爆哂場買唔到飛，原來之後有出dvd

6月9 - 香港人不見不散

香港需要更多有承擔的領袖

當年舊登d人話一個留係香港一個唔留睇下會發生咩事

其實兩個既犧牲都好大
一個無左幾年青春 另一個香港立國成功前都返唔到香港

真，台下既人永遠都冇資格評論呢2位領袖

邊度有得買？

天琦真係好撚型

關鍵一席呢？

黃台仰應該都做緊野，佢身為本民前領袖無理由咁易就放棄

天崎
其實走都要好大犧牲 要放棄家人朋友重新嚟過 同永遠不得踏足香港

買兩邊, 機會大D

天琦 = 譚嗣同
台仰 = 梁啟超

無錯。但而家好多三毛故意玩分化

咪撚講到自己有得揀咁啦
除左支那你仲走撚得去邊？

諗野咁膚淺

香港人做得三毛，到歐美好似支解蘇聯咁支解中國時，呢班人邊度都唔洗去。
香港留唔到，歐美一定唔收。中國咪又會因為你哋根不正苗不紅，遲早清洗埋你哋

去留肝膽兩昆崙，
留低嘅係為承擔，
離開嘅亦唔代表係懦夫

返黎做乜鳩
德國唔好過香港

「如果真係有得畀我揀的話，我會選擇留喺呢度。因為香港過往冇出現過一啲願意為自己政治理念犧牲咁多嘅人。

過往好多人都話香港想有改變呀？想有民主呀？或者好似而家咁想獨立呀？都冇人去搞啦，冇人肯同你癲啦，冇人肯犧牲啦，個個都睇死香港，冇人敢咁樣去做。

所以我一定會選擇留低，因為我要證明香港係有人，願意為佢嘅政治理念，完全獻身。」

（梁天琦，2016）

又係星期日嘉年華

地厚天高其中一幕最令我想喊既係
黃台仰係架巴士到望住香港好真誠好純真地講左句：
「香港真係好靚」
我相信一個唔係真正愛香港既人唔會講得呢句野咁有感情
而終身無法回港對佢黎講 個懲罰一啲都唔會細過坐監

我都係諗起依幕 我睇佢同天琦都唔係咁易罷休既人黎

過去果年個個都笑鳩佢走佬
其實有幾多人真係了解佢哋

台仰心諗：傻閪

依d要預左 到成功左再計數啦
d野開始左就只要諗執行 至於應唔應該做？都做左啦

最怕佢6年後一出黎就俾人送中

東昇=康有為

香港國父

呢d咪承擔囉
好似瓦全咁粒聲唔出著草咩

有心殺賊，無力回天。死得其所，快哉快哉

不如我哋做返啲嘢嚟支持佢

屌你老母閪

罪犯黎

冇咗個精神領袖帶領大家

6月9 老實講 做到既野真係唔多
但至少叫為佢哋做返啲野

唔見你入去坐？

咁到時個主題係咪
促請港共政府釋放民運領袖梁天琦
政治檢控可恥
DQ可恥？

珍惜佢地

擋住送中條例

睇到今日嘅新聞
再諗返天琦
香港需要多啲呢啲人

中共會不會派人去德國暗殺呢兩個政治犯

黃台仰都有人吹奏

志在捏份風流工姐
而且中共為左慳水，除左會叫勞改既做免費五毛，仲會要想入黨既共青做兼職五毛，美其名為“懟反中國分子言論”

希望政治犯 入到去唔會好難受

其實我當初真係覺得放火係唔啱 攻擊警察都係唔啱 但係而家和平佔中都要坐監

隨時條例過左後直接送上大陸再審再係大陸坐

我屌你老母
三毛死全家

有第一個難民至少比外國睇到香港已經淪陷

天奇出到黎，影響力隨時大過之鋒，到時真係大把野準備定招呼佢

天琦

已買

yesasia 有貨

lm

天琦 = 列寧
台仰 = 屎太淋

我自橫刀向天笑 去留肝膽兩崑崙

梁天琦受嘅刑係「牢獄」
黃台仰受嘅刑係「流放」

梁天琦參選嗰陣係本土派唯一一次團結，佢絕對有領袖嘅魅力

Q知咁撚絕判7年咩

走左就一世

琦

係你呢d成世食唔到女既人 先會想用坐監換女

各司其職，係要有人做第一個流亡象徵，唔通係香港坐晒又有用～本土派唔係泛民，唔需要社渾CV

邊個係孫中山？騎劫左成個反清運動

我信天琦!

買dvd支持

"Because he's the hero Hong Kong needs, but not the one it deserves right now. So we'll hunt him. Because he can take it. Because he's not our hero. He's a silent guardian, a watchful protector. A dark knight."

from Batman

咸左

戊戌3君子

喊咗出嚟你喺裏面放心，出面嘅我哋幫你分擔緊你做嘅嘢

佢同黃台仰約定咗一個留一個走，可以同時達到唔同目的，係高明決定

respect

呢幕都喊左

呢種勇氣，面對不可知代價，亦肯為香港為同伴為理念付出，令人動容

孫中山咁搞地下黨

天琦bb 好好既領袖！！好在有你

嚴格黎講可能一世都返唔到香港

入去坐咪得囉～
再唔係送中送去湖北

佢其實出返黎聲望會更大 更有影響力
個班「非本土派」既人成日笑人無承擔「法律責任」
(即係叫人坐政治監)
但我想講 就算坐完政治監 呢啲人都唔會支持獨立
同埋到時我地必須留意住中共政權既動向
預期到時香港既情況都唔會樂觀 會繼續差落去
基本一放出黎就要尋求歐美庇護 離開香港先可以做到野
有時我會諗呢個過程裡面 我地香港人都要奮力抵抗

所以見有啲人格硬要「分對錯」其實先係錯
兩個都各有承擔

每次搭車經過觀塘繞道都會諗起嗰幕

咁警察打平民呢

之鋒影響乜撚野呀
次次足雞都無人理佢
得返d呀叔呀嬸跟佢一齊打飛機式遊行
天琦一來就有魚蛋
睇你點定對義個「影響力」
天琦就影響到個抗爭方式既改變

帶多個流亡
流亡期間都無咁孤獨 有個照應

一家大細當嘉年華親子同樂日
真係有用搞罷工罷課罷市銀行擠提又未見成事過
無無謂謂衰足廿年嘅嘢又做咁撚多次
真係去完自我感覺良好就算
到底邊撚個先喺度打飛機

德國尤其是首都有好多偽善左膠黃屍港豬居留 又有一班wh懵撚
所謂嘅本土派人士 受打壓時 班德國港豬 聲都唔聲 水靜河非
每逢64 班德國港豬就排排坐幫班支那人悼念 驚撚死外國人唔知佢地係支那人咁

天琦俾人推出黎做暴動代理人咋
食女的說法錯唔曬

佢去得德國咁耐，一定有勢力照顧佢未做難民前嘅衣食住行

not right neither, so I believe in praying to God

係

覺得自己對唔住啲年輕人
如果我哋可以再早啲出嚟，今日香港仲會唔會係689、777？ 再唔理香港只會俾支共渣乾

根本小人既遊行先叫打飛機式
多人就唔係咁簡單
起碼多一張牌打叫「民意」
呢種遊行 外國最鐘意知個人數
13萬人都引起到國際關於
再多就更多國家關注
你明唔撚明囉仆街

我唔否認遊行係達唔到成效
但唔代表佢無作用
呢類遊行唔似七一 五一 六四
有d野要積出來同鋪排